開展大陸文宣戰線，釋放愛國力量

大家應該都留意到最近大量網軍翻牆開設專頁以及在各大Live中以洗版式留言。
知道各位都都有唔同有效嘅方法去擊退網軍，如提8964、京A88159等⋯⋯
其實除咗外國戰線，大陸同樣係一條好重要嘅戰線，大家都知問題核心喺邊。
早前已有文宣呼籲愛國愛港同胞在818到天安門以及各個大城市集會，但大家都知大陸對敏感字詞嘅封鎖瞬速，因此有手足已經提議用區塊鏈把文宣及資訊倒流中國
既然宜家中共自己大開缺口，我哋點解唔順手推舟，幫佢地打開資訊網呢？
與其不斷提8964，點解唔令佢哋認識到最近中國嘅發展呢？以下有一堆嘅大陸事件可以宣揚下，相信大家會比我搵得更多

【全国国土调查造假】【自然资源部：地方干部担心查「家底」】

【官商黑勾结！违规批准大财团建热电厂被查】【涉事局长：我不管这块，你别跟我说！ 】

【种族灭绝，新疆妇女曝"再教育营施药绝育"】

【武汉万人示威 还我绿水青山】【抗议政府强建垃圾焚化厂，遭坦克清场】

【王全璋无罪，公检法有罪！】

各位和理非手足要你哋忍辱負重一下，怕佢哋睇唔明繁體，記得要用殘體字回應

自推十下

推